[最大攬炒方法 強積金] 同時亦係最搵錢方法

強積金存做保本即係任銀行用你舊錢
佢地買乜都得，買中資，買藍資，你夠期要轉公司咪一次過比你轉公司囉

有一定比例嘅人係定左唔轉公司
所以佢地有一定比例資金係手買中資同藍資

最快方法推冧個市係一齊轉美股基金
美股升到傻，點解唔咁做？

你存保本都係益大陸，手足，一齊轉美股基金

還掂都係60歲先拎得番
冇左都唔心痛嘅手足可以諗諗佢

10,000人 每人有$100,000 一齊咁做可以抽走香港股市十億
如果十萬個手足一齊做，就抽走股市一百億

想同香港人鬥?

仆街，我要真攬炒
黃色經濟圈加油

黃色MPF 圈

p

唔識 但推左先

推

一早做o左，19年咁樣的環境，美股都升。就算唔講抗爭，單講賺錢，都應該放哂係美股

岩呀

建議每月5%咁轉

Ok

強積金一定轉北美

已轉！！好易，大家一齊做，可以叫區議員幫手仲好

兩年前轉晒北美

推！

就係轉曬美股，所以推高左佢

但點解係最搵錢方法

你問下樓上，之前轉左mpf 果幾位巴打mpf 賺左幾多錢
美國大選年，多數係升市

好想全民取消強積金，拎番果d錯出嚟

Push

錢

我下午再寫過MPF 掃盲篇文先